PS4 FIFA20 career mode球員模式問題

唔知點解淨係我個球員扭唔到波，其他人都扭到，係我果個用極R3都冇反應

有bug 你睇下個人仔係咪冇星星

一時有一時冇，有冇辦法搞到？

而家d電腦會唔會勁左d

你係邊隊？